<resources>
    <string name="app_name">Destini</string>

    <string name="T1_Story">Su automóvil ha reventado un neumático en una carretera sinuosa en medio de la nada sin recepción de teléfono celular. Decides hacer autostop. Una camioneta oxidada retumba y se detiene a tu lado. Un hombre con un sombrero de ala ancha y ojos desalmados te abre la puerta del pasajero y te pregunta: \"¿Necesitas un aventón, muchacho?\".</string>
    <string name="T1_Ans1">Entraré. ¡Gracias por la ayuda!</string>
    <string name="T1_Ans2">Mejor pregúntale si es un asesino primero.</string>


    <string name="T2_Story">Él asiente lentamente, sin inmutarse por la pregunta.</string>
    <string name="T2_Ans1">Al menos es honesto. Subiré</string>
    <string name="T2_Ans2">Espera, sé cómo cambiar un neumático.</string>


    <string name="T3_Story">A medida que comienza a conducir, el extraño comienza a hablar sobre su relación con su madre. Se enoja más y más cada minuto. Te pide que abras la guantera. En el interior encuentras un cuchillo ensangrentado, dos dedos cortados y una cinta de cassette de Elton John. ¿Que decides hacer?.</string>
    <string name="T3_Ans1">¡Amo a Elton John! Dale la cinta de cassette.</string>
    <string name="T3_Ans2">¡Es él o yo! Tomas el cuchillo y lo apuñalas.</string>


    <string name="T4_End">¿Qué? ¡Qué gallina eres! ¿Sabías que los accidentes de tránsito son la segunda causa principal de muerte accidental para la mayoría de los grupos de edad adulta?</string>
    <string name="T5_End">Mientras atraviesas la barandilla y caminas hacia las rocas irregulares debajo de ti, reflexiona sobre la dudosa sabiduría de apuñalar a alguien mientras conduce un automóvil en el que estás.</string>
    <string name="T6_End">Te unes al asesino mientras cantas versos de \"¿Puedes sentir el amor esta noche?\". Te deja en la siguiente ciudad. Antes de ir, te pregunta si conoces algún buen lugar para arrojar cuerpos. Respondes: \"Prueba en el muelle.\"</string>

</resources>